有冇巴打覺得自己手臂仲好瞓過個枕頭

晚晚都瞓自己手臂

我都係 攬住個枕頭訓自己隻手

我條女對大脾好瞓過枕頭

樓主肥仔？

我男朋友個肥仔波好瞓啲

唔鍾意攬枕
習緊大脾夾住自己手臂訓

有女就收皮啦

大隻-.-

4gaylo可以出番去

會痺